電動車一換一退稅quota 宜家大約幾多錢？

想問下巴打
宜家電動車一換一退稅quota 大約幾多錢？
有一年牌費拎去劏換quota 會唔會好浪費？

牌費好似有得退

部車仲好正常無野壞
如果要劏都唔捨得
但因為2000cc 車少人要

咩車黎？

邊有萬幾兩萬 出面收緊8000-10000

仲以為quota 有$20000多d 添

留返自用